[1002] 正式宣布！呢條係真心世界級文宣，入黎入黎入黎！！唔好浪費製作手足心血！！

世界級到爆炸！！！
所以一定要世界性咁宣傳！！

多外國朋友就share比外國朋友
少外國朋友就post wall / story 俾人spread out！

谷爆呢條！！
搶個YOUTUBE TRENDING返黎！
大報紙、大KOL跟進到之後就會再進一步世界級架喇！
最尾個part 世界各國語言真係屈機的

利申我係逐個inbox比鬼佬
由荷蘭人到法國人瑞典人墨西哥佬、勁驚大陸既越南人！！
一個都唔放過

推！！！！
最後
818 818 818 818

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

食tg我一滴眼淚都無流過
但因為呢段片 我流左7分鐘眼淚
香港人 我地一齊行落去！

818

一人幫手推兩次plz
小弟力有不逮

睇到眼濕濕

明天維園見

幫我手推兩次

解鎖啦 連尼住 屌你

推

有個提議 大家聽日帶把大遮 每人就可以霸多啲位
咁我地就可以快啲逼滿維園

認同幫推啊! 聽日好重要 靠曬大家啦!

818 逆流成河

guongfook heunggong ah!!!

提提手足
如果想翻譯可以係原作者到Download返條原片

光復香港

pish

推推推

818維園見

想請問點樣可以放上IG

喊到hihi

tweeeeeeeeeet it

唔係講笑 我睇呢條片真係喊足7分鐘

818 2pm

stream stream stream

有ACCOUNT 全部同我去推, 要上全球熱門!!!!!!
大陸以外全部要上

大陸食屎啦你鐘意點就點
我唔要哩13億人, 我要13億以外全球人民都支持我地

612 721 811

好撚感動

真係狂喊
我想問有冇人知3:03女士同3:20男士發言係邊日
我真係好想聽番成段

開cc台好過吹水

推呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

睇到喊左
最後個part 世界級

聽日見

818 維園見！

一日有27萬播放

818！！

真係無L敵

睇到想喊
各位追求民主自由嘅香港人 記住我地嘅約定
煲底相聚 義士相擁
五大訴求 缺一不底
抗爭到底 至死不休

推
堅世界級

求連仔解鎖

求連仔解鎖前po

繼續share比frd
要谷爆

推

818

推 今日維園見

818 維園見

準備出門口啦各位，2點正維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

612，721，811，818

睇到喊

好正